English:
This website is made with PHP and a link to a MySql database.
The website is for the sale of cookies. I powered it with a xampp.

Slovenian:
Ta spletna stran je narejena s php in povezavo na mysql bazo.
Spletna stran je za prodajo piškotov. Poganjal sem jo z xampp-om.
